我係肥仔

我肥 身體差 唔做運動 三十多, 但經過今晚, 我發誓要練好身體, 成晚睇立場 睇到個心實哂, 好多無明火, 就算打字呢刻都好火

推比健康差 垃圾身體既人睇 , 如果你今晚同我一樣有咁既感受, 唔好等